{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56916&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만스파빌펜션"
    },
    "text": "ペンションはスパ施設と個別テラスバーベキュー設備が完備されており、快適で上品な宿泊を提供します。 屋外プールや客室内のスパ施設が利用でき、夏季には水遊びを楽しめます。 順天湾湿地と順天湾国家庭園が近くに位置しており、自然を楽しめるメリットがあります。 お客様の安全のために全職員がマスクを着用し、手指消毒剤を備えています。 入室時間は5時30分からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室です。 駐車可能で、送迎サービスもご利用いただけます。 全ての客室でスパをご利用いただけます。 夏季には屋外プールが運営され、営業日はホームページで確認できます。 バーベキューをするためには炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料は人数によって異なります。 バーベキュー施設は客室個別テラスでも可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り及び未成年者の利用は制限されています。 情報は変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 使用できない火薬や爆竹などの危険物や紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ施設と個別テラスバーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるスパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にもスパ施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールで水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に自然を楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "はい、順天湾湿地と順天湾国家庭園が近くに位置しており、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスへの対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、全職員がマスクを着用し、手指消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時30分からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。また、送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルをレンタルする必要があります。レンタル料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は客室個別テラスでも可能です。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り及び未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。営業日はホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "危険物や紛失・毀損に関しては利用者の責任となります。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 585
    }
}